點先為之姣

同仔玩就比人話姣，佢條女係我好朋友。3個都知大家只係朋友，但比人吹到我做小三，佢條女發綠光。
盡量避開啲，同啲冇女嘅玩，又話幸出pool溝仔
好想知大家對 姣 嘅定意係咩

我真係唔撚想再比人話
姣

一見男人就好嬌嗲？
有意無意同男有身體接觸？（唔係指男朋友）

小三
用埋啲支那詞語

Lm

玩嘅時候都會有身體接觸，但嬌嗲好嘔心

撬人牆腳做唔出

冇咁誇吖嘛

搵返個男朋友就冇事

唓，有先得咖